唔係搞新港城呀

唔好令商場難做啦，商場一直都無趕過我地走，嗰日又努力擋住班popo, 搞佢做乜9呀

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

真

咪係囉,新城市帶狗入去捉人就話啫,依家檔住狗唔俾佢入又關恆基/商場咩事

Push

就算去都係去讚佢地做得好，去入面買野，而唔係入去搵人鬧
你係阿頭，見到幾十幾百個人圍你，命令你做乜乜乜，你都唔會肯順佢意啦

而家入商場都好危險，呢單野之後d狗一定亂衝入商場，封曬d出口困獸鬥大家仲危險，係番街上打游擊仲好。

去狗屋好過啦